Java Enterprise application
===============================
Разработка полнофункционального Spring/JPA Enterprise приложения c авторизацией и правами доступа на основе ролей с использованием наиболее популярных инструментов и технологий Java: Maven, Spring MVC, Security, JPA(Hibernate), REST(Jackson), Bootstrap (css,js), datatables, jQuery + plugins, Java 8 Stream and Time API и хранением в базах данных Postgresql и HSQLDB.

![topjava_structure](https://user-images.githubusercontent.com/13649199/27433714-8294e6fe-575e-11e7-9c41-7f6e16c5ebe5.jpg)

    Когда вы слышите что-то, вы забываете это.
    Когда вы видите что-то, вы запоминаете это.
    Но только когда вы начинаете делать это,
    вы начинаете понимать это

    Старинная китайская поговорка
